APPLE MUSIC JP月費可唔可以用香港JBC卡?

如題

我又GOOGLE 到有巴打成年前話用到但係會比APPLE BLOCK鳩左張卡

如果真係被BLOCK就不了

一定會block

其實用得jcb點解唔用awa/line music?

可以用黎課比pad其他未試過

上個月仲用緊jcb課金
點會bam

唔係入錢落apple account 會自動扣錢㗎咩？
無知一問

呢個po一路講緊既都係自動續期items

自動續期項目係要手動set